{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011392",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제도 피스키나풀빌라 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 チェックインとチェックアウト時間は予約のお知らせに案内されています。 追加費用として人数を追加する場合、1人当たり30,000ウォンが料金として加算され、ガスグリルを使用する場合、費用は10,000ウォンです。 退室時間を延長したい場合、1時間当たり10,000ウォンの料金を支払わなければなりません。 また、ジャグジーを使用するには追加料金30,000ウォンが必要です。 宿で提供する施設としては、屋外共用プールと個別プールがあります。 プールの利用時間は午後3時から午後8時までです。 そして、ご予約の際、追加人数料金は予約の際に決済されず、現場決済をしなければなりません。 宿をご利用の際、客室と外部施設は運営変更になることがあり、ペットの出入りは禁止されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は予約のお知らせにありますか？",
            "answer": "はい、チェックインとチェックアウトの時間は予約のお知らせに案内されています。"
        },
        {
            "question": "人数を追加する場合の追加費用はいくらですか？",
            "answer": "人数を追加する場合、1人当たり30,000ウォンの追加料金が加算されます。"
        },
        {
            "question": "ガスグリルの使用には追加費用がかかりますか？",
            "answer": "はい、ガスグリルの使用には追加費用として10,000ウォンがかかります。"
        },
        {
            "question": "退室時間を延長したい場合、追加料金はいくらですか？",
            "answer": "退室時間を延長したい場合、1時間当たり10,000ウォンの追加料金が必要です。"
        },
        {
            "question": "ジャグジーの使用には追加料金が必要ですか？",
            "answer": "はい、ジャグジーの使用には追加料金として30,000ウォンが必要です。"
        },
        {
            "question": "提供される施設にはどのようなものがありますか？",
            "answer": "提供される施設としては、屋外共用プールと個別プールがあります。"
        },
        {
            "question": "プールの利用時間はいつからいつまでですか？",
            "answer": "プールの利用時間は午後3時から午後8時までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数料金は予約の際に決済されますか？",
            "answer": "いいえ、追加人数料金は予約の際に決済されず、現場での決済となります。"
        },
        {
            "question": "宿の客室と外部施設は運営変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、宿の客室と外部施設は運営変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿に出入りできますか？",
            "answer": "いいえ、ペットの出入りは禁止されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 271,
        "QA": 446
    }
}